嘩 仆街 騰訊盈警...

華誼騰訊娛樂()料半年虧損擴至7,500萬

華誼騰訊娛樂() -0.005 (-1.613%) 沽空 $2.72萬; 比率 0.475% 發盈警，預計6月止六個月將錄得不超過7,500萬元之淨虧損，相對2016年同期淨虧損約5,900萬。預期虧損主要由於電影版權、預付款項及於一間聯營公司權益之減值撥備所致。

[url]
[/url]

ok u win

屌

目前，華誼騰訊娛樂的控股股東為華誼兄弟（SZSE：300027）及騰訊（HKSE：00700）。

咁多淡友就知唔洗驚

市值 41.17億

嚇撚死咩屌你

即刻放曬佢先!

仆街琴日高追左十手

樓主唔好笑我

俾你大到一秒

Wall E

沽空
熊證
Put輪

一見topic即刻放晒
我屌你老母

好彩無貨 未驚過

窮人永遠都係窮人